天蠍男同水瓶女

天蠍男同水瓶女拍拖，大家點睇？

申利： 覺得佢好多都唔同我講 好神秘

我都係同緊水瓶女拍拖

都過雙魚座最正
搵雙魚好過

你覺得點

點解咁講

雙魚浪漫 鐘意諗野鐘諗驚喜
無論係你比定佢比
嬲就氹一氹講啲野浪漫少少就搞掂

這些機會不是屬於我

但雙魚太多情

多情唔濫情
你溝到就跟死你一個
跟死一個同收勁多個點睇都似跟死一個浪漫啲